其實連登係唔係一個乜撚都反既地方

經過小弟呢半年既觀察 發現呢度人最叻踐踏人地努力
早前有兩公婆用38萬環遊世界 表示唔想做樓奴 成班人笑尻佢兩年都唔止升38萬 番到黎要業主又加租 等等
早前又有一隊e sport 入左亞運 又比人笑電莖 笑人唔識英文 係該場合用廣東話介紹自己 又話人讀唔成書
早前香港有個拳王 係香港主場打日本仔嬴左 成班連登拳證話做馬
早前終於有個女仔30歲前靠自己努力買到樓做埋傑青 比人笑做雞開床單
早前有個中國世界第一棋手輸左比alpha-go 又話人廢
言論自由係要 如果比多少少尊重會更好lo
你諗下係你射撚到成個mon 都係精果陣人地付出左幾多努力先得嫁 承認人地勁又唔會少舊肉
還我和諧連登

又肥絲

連登=一個人?

唔止一個 好L多

邊度肥絲

肥巴大隻1

唔係 我唔反肥絲

連登=網絡堆填區

肥絲唔計假膠 淨改錯字我俾足100分

連肥絲都反就知咩事啦

唔通上baby kingdom 咩

有言論自由 但差咁d尊重

唔係淨係連登係咁

其實香港普遍係咁
最鐘意挑骨頭

匿名係咁上下
如果完全匿名
鬧得仲無底線

你講乜撚嘢呀
你係咪唔鍾意吖？
唔鍾意走囉！

有時見到d留言
一係無知
一係自大
一係酸味

佢嗰啲傻閪問題真係完全倒自己米

咩乜乜果係咪新嘅生果嚟架
On9

不如話香港文質就係咁.

Encouragement is not in HK people dictionary.

Btw, 肥C大隻係咪要 BLOCK

可以走去邊
其實香港幾好 無天災 可惜有人禍

冇咩所謂啦
成功既人又唔會因爲人地講幾句就收皮
甚至愈反愈紅
連登都係d比人上網9up既地方姐
生活難免需要發洩
有個地方比人叫下春總好過現實搞破壞

從咦個lihkg 已經睇到香港冇咩希望

所以其實唔洗太認真對待呢度既人同事

同林鄭口吻一樣 唔鐘意就叫人走

block 左先
我只係覺得少d批判 多d欣賞 成個社會差好遠
有邊個想努力完後得到既係罵聲
每個人都想要掌聲 可惜呢個地方唔興嘉獎別人

最新po: 一人一個扮有錢行為
正宗憤世嫉俗

一開始諗住入去笑下 點知

最慘成班用人地黎發洩 比如果自殺post
好心打句叫人諗諗先又唔會死 就係成班人叫人快撚d死

我成日都想上黎搵笑料 輕鬆下姐

唔通係網上都要帶假面具做人

唔撚鍾意自已開個論壇啦
口裡說不

見到淘寶post 抖音post

反咩撚啊

香港由中小學開始就係講成績, 畢業就睇錢.

雖然全世界大城巿都係睇結果, 但華人社會特別嚴重.

就算講環保都好, D死垃圾左膠都係鬧人唔環保, 而唔係鼓勵人去環保. 再加上鐘意公審, 普遍都變左個人壓力宣洩.

不過咁, 大都巿本質係競爭, encouragement應該全世界都只會少唔會多.

踐踏所有野已經唔關面具事啦

世界唔係咁諗.

正如港獨明明就係solution, 但大家只會守住眼前蠅頭小利, 反港獨.

講乜野社會應該點點點, 點點點會世界好d, 都係鳩up.

是但啦 香港地做乜都係柒
有錢仔渣跑車又話野野停燈位戇鳩
窮人打份工又話發唔到圍

香港就係因為太多你呢d人
香港唔好 掠一筆即走 好似d官咁
差既壞既唔關我事 掠完即走
從冇諗住做好佢

兒登係咁架啦

冇父幹買樓又話人地做陰質野 呃錢
有父幹又話人地二世祖
捱成世三十年買樓又話人人生冇意義

其實上連登只會越上越壓抑 負能量
連想正常討論都越黎越少 取而代之既係"哈哈 戇鳩仔"之類垃圾spam留言
再唔係就一堆attention whore講埋哂d弱智野引負評
係連登用block user次數多過6-7年前成十倍

提醒佢地尊重別人

我都唔係太明白點解想自殺要問d三唔識七既人意見
搵朋友屋企人唔係更好咩?
難聽d講外面既人唔會關心你生定死
做人太認真真係不適宜上網

我都係想係日常生活搵d 笑料姐

吹?
人本身白紙 社會製造咁多噉嘅人
就有噉嘅果
你開post都係自我感覺良好啫
係多人和理非非嘅
你開個和理非非壇都多人
現實係人=仆街
你先係逃避問題嗰個
逃避比逃走更加可恥

個拳手係做假
條女又真係做雞
其他ok

佢神志正常就緊係唔會上網問啦 同想自殺啦 朋友家人傾到洗上黎咩 佢上黎果刻都係想要小小安慰姐

你係米未見過好人?
點解歐美國家做到 華人社會唔得
我緊係自我感覺良好啦 唔通好似小學雞零分share 我認為提醒人地專重係好事 有咩問題

我覺得似係有啲人想製造成連登咩都反多啲 以前舊登都係咁 咩都會屌 言論有幾賤得幾賤

跟住就引起罵戰互屌擾亂討論 等人唔想繼續睇 萬試萬靈 有曬劇本拍戲咁

你係米未見過好人?
點解歐美國家做到 華人社會唔得
我緊係自我感覺良好啦 唔通好似小學雞零分share 我認為提醒人地尊重係好事 有咩問題

以前好多笑料

精果係咩生果黎，好好食㗎？

假膠下啫
呢度係娛樂場所嚟架咋
唔好真係當咗以前高登咁啦

你要睇夠十個"女人係雞係公廁" "亞州人好垃圾" "垃圾國家台灣/中國/韓國etc"
"唔知乜水呃西屌呃錢多圖(20)" "窮人生仔仆街死" "屌你老母黑警"
呢d 發洩負能量post先有一個係你想睇既笑料 最近唯一一個令我笑得出係得個沙漠改圖post 所以先話想開心唔好再上呢到

真係多撚謝你啊

其實入好多post 都見到好多人意見好兩極
2 個回覆講嘅野有對立甚至衝突
有時同樣都會收到好多正皮
證明好多人諗法唔同

我唔係想講話連登唔係得一個人呢啲野
但一個地方梗係咩人都會

肥C突然正常好唔慣

羨慕又話你知咩

好多真心膠黎

#1肥絲大隻1 • 41m完全封鎖

改埋啲煩膠on9 名, 跟風狗

兒登係咁架啦，成班失敗撚最叻就係笑9人

兩登反映現實港豬
睇人仆街最開心
你要認真討論 買樓投資就業移民
上下香討同u汪

我意思係 發表意見唔係問題 好似e sport 咁 完全唔係討論 單純針對

袁彌明當日講果句野不無道理
自己搵下 當時比高燈仔鬧爆

block 左唔洗show 上黎

有時想笑上4gif 仲好笑

一個唔識中文教我正字既小學雞

佢錯你米指證佢

堆墳區都有好嘢嘅，例如啲可循環再用，可回收

但係同啲垃圾堆埋一齊之後都係臭左爛左

展示香港人最真誠一面，憎人富貴厭人貧
自己生活水平差就睇唔過眼人地幸福
我覺得好正常，要戴面具留返返工戴

痴撚線
憎人富貴厭人窮 睇唔過眼人地幸福呢d先叫正常叫最真誠
連登果然係多垃圾

最撚好笑係活係自己失敗既世界
以為自己既垃圾思想係主流